點解無藍絲話美國示威者收咗中國錢搞事？？

唔係相同邏輯咋咩？

佢地話美國比錢香港人搞事
香港人比錢美國人搞事

有
連登一眾SaveUS，愛美力，時聞美國會員咪咁講

你有無追Post嫁
咪屈係肥佬黎芝Phone果啲搞

係中國錢喎

呢個正

促進gdp